［急］ 10月7日 勇武抖抖先好無。。。

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

From: FB

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

停到人權法過左先

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

無錯

日日硬碰都唔係辦法，和勇輪流出動先係上策

又吹風 又中計 收皮啦

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呢個 3點太早

除左動手 更要動腦

忍下手

屌你 咁你覺得今日依然硬碰有咩好處呀？
人權法就黎過啦
琴日又拉咁多
和平一日有咩問題

有勇有謀 能屈能伸 先係真勇武

人權法過咗，林奠即刻答應五大訴求？

咁其他乜都唔洗做，淨係靠硬碰佢又會答應你五大訴求？

一齊做唔得？話明各有各做

又叫停
又人權法
漢奸卧底

On9 聽日要人大罷工但唔裝修你覺得香港人會罷工？最起碼都要裝修黨鐵啦

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用